cambios en el login
		si es un user normal, user:1
		si es un user garage, user:2
		si es un user crane,user:3
		si es un user admin,user:0
->correcion del nombre plate en el controlador car, en el modelo car, y en las rutas

->mejoras en las migraciones para que no aparezcan los campos email y password en el modelo garage y crane
-> les agregue el campo email en garage y crane ,por si siempre lo van usar
